
                      Muy buena pelicula,recomendable gran banda sonora , colores magnificos, vestuario adecuado. Muy bien interpretada, quizas mejor ella que el. Nostalgica, romantica, donde el exito llega despues de los fracasos. Sin excederse en la extravagancia ni demasiada edulcorada
        
            